科學園返工既人會唔會好困擾

喺大學站落車成日比人當中大生

賤標返工嘅職員會唔會好困擾？
成日俾人當係垃圾cu engine仔

咁係青山醫院落車 會唔會俾人當痴線佬
屌你老母ON99

你響廁所出嚟，一定係洗廁所